係615一周年 我見到嘅呢個廣告

係咪覺得好風趣？

5連髮夾灣

On9咩公司黎 推到佢執笠